唔計政見 覺唔覺得做男人做到好似LBJ咁 真係人生無憾

講樣貌 以黑人計算型 溝死女 又似猿人 黑黑實實咁

講事業 30 幾歲就3冠 勁有錢 幾個mvp 歷史top3

講感情 識到個靚女老婆 生埋仔 無傳過佢溝女勁專一

講真唔計政見下 LBJ真係算完美男人 有佢兩成都心足

Kobe 呢

強姦犯 中國是自己第二個國家 賣國

77 俾人串white boy 果陣
人權鬥士RMBJ 靜哂

white boy係抵串喎

強姦犯我理解
當中國係第二個國家有咩問題
好多鬼佬都鐘意我地中國

猿人

ha

一出世就係個黑鬼 已經充滿遺憾

痴線
真話唔好講

咁中國人把美國當成第2個國家點解比人講漢奸 勾結外國，違反國安法